覺唔覺玩 GME 果班人好 cute ？？？

炒股唔係為左賺錢？
Cute撚到

有d 直程炒緊咩都未知就落場
夾到仆街

十月一金

冇錯

真

仆街 㩒得太快

bot

Up mud

五險一金 啲朋友 掛

樓主豬左幾多？

冇豬
係見到成班傻散沖入去
心諗都 On99

睇人輸錢最開心

講得無錯
大戶都係知道唔散戶唔會團結到
先輕鬆操控
利申無買

接火棒遊戲
你玩埋我果份

倉頡碼都唔識

其實可以兩樣都做到
又有錢賺又可以sh支持打爆Citron同空頭

十月一日係執金之日！！

邊個同你講係倉頡碼？？
又衝出嚟柒

你隻藍友, 十一係香港國殤日

sorry 囉

屌你老母

尋晚翻倍

賣左部分扮SH

我係風險管理流
呢次事件我從來無打算係賭博
我淨低3份1會sh擺到wbs宣佈行動完結或者gme退市
你嘅錢係屬於你嘅，點樣用自己諗/同自己負責
共逸之

wsb先啱，自膠

當日水人買壹傳媒咁

282同WNW 混合影子

尋晚升左一倍 係醒既入去賺左轉
洗乜係到出PO

wsb 班鬼佬話聽朝加碼，今晚睇吓點囉

如果星期五成功夾爆大戶

跟住又點?

下星期一GME free fall夾爆埋散戶?

笑左獻醜不如收皮啦

尋日臨訓入小小
而加又數錢

假設真係夾爆大戶
大戶要係市場上不問價掃130%流通量股票
咁有貨既實比佢谷高過自己買入價, 咁大家果陣賣又點輸呢?

咁即係星期五一定要放?

咪理佢啦 一陣一堆盲毛入場 又玩串個party panic sell

今晚Cute唔Cute?

一句KO

人地唔係唔賺 係唔賺細既

係 我就係

樓主係邊?

樓主出嚟啦，你班🏳️‍🌈🐻尋晚好撚寸架喎

u there OP? fucking kek

棍都無條, 係咪自我放棄左啦

走晒入黎

樓主都好cute

真

利申有份

啲binc post開始浮返上嚟

咩話？？？

樓主好cute

照下鏡又發現自己幾q

覺唔覺樓主好 cute ？？？

柒頭

樓主，勸你無料唔好扮看透世事

樓主慘了

樓主正on9仔😂，唔識野嘅

又食左一轉 連續兩晚

我戶口啲錢而家仲cute cute

樓主最cute

？

覺ah
你有無錢賺啊

I am so cute

elon 都玩喎

我D GME依家都好CUTE呀!!屌你呀傻西瓜

笑咗

hi lm恥笑

聽講有個連登仔笑鳩媽屎QQ

Elon都好cute cute

有錢唔賺仲 cute直情fun

樓主去咗邊？推你上熱門先

酸到呢

Pish

彪哥沒左你燈波 日日三汁幾雞 估唔到你去左燈美股

賺撚咗半層樓

唔知咩黎岩岩上網睇睇
係咪282既概念股

覺唔覺葡萄玩gme 果班人好cute?

大佬彪！！！

起身執左1600萬

燈撚到

多謝樓主讚賞

我都覺得自先好cute 多謝樓豬

我都覺elon papa 好cute

彪佬大都好cute

又要binc好攰成晚訓唔到了

我唔會笑你 當我錢同理念都賺埋 有咩唔好

巴打雖然你畀人bin c 但我唔會笑你

等我平完再返黎讚你cute